[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4659)

理閪你，角大gel 足7注
10/1 100

Me

我

大蛇我了

me

Lm

我啊大佬

中

老鼠蛇

我了

lm

90+5 4:3 100%

大鼻蛇勁到

+8都冇波入...+6會有!?

Lm sin

主能夠！

呢句又係抵屌

5:3 得嗎

3:4 派 5 1 300 快

屌你老母咁都唔入

客中楣

貼飛幫幫大家

有

ho

補咁耐做乜春 快D完

不了

難兄難弟 Galaxy Fc

屌 以為入埋

呢場波痴線

L<

屌 客又入楣底

一買美職角就中伏 唔買就正路

屌 又唔撚入

先

博唔到

Cls ball
上半補8
下半補6
做乜撚

訓地了

原來兩場俄假有三格角賭

通常贏一次，之後買又豬幾次

決定下次追球大同角大

屌又訓

我屌你老母
訓地 仆街4未

好撚煩 一場波訓幾次地下

發覺呢d波既中場係直行直過

起身啦仆街

thx 松鼠🐿️

我了大宮松鼠

好有恆心

買左層樓

客贏你派一個200

屌又多手買左主勝

訓地 補上補

我玩美職角係輸得好慘

中眉底好慘

留名

羅巴sorry我搶口左

好

同路

廢城訓地15c ft

你其他隊追角細還好
Lafc 斬木佬 海灣 鹽湖 千奇唔好追細

起身入波啦 屌你老母

又係呢條撚樣拖時間 已經第四次訓

點解哩場咁正路

支持

完未呀 費城要全格呀

顯示對老母既愛

我個11倍

On9訓訓訓拖撚慢哂節奏

踢左90幾分鐘和波不如唔好踢

兩隊垃圾LA學人讓球半

真係矛到 10分鐘一次

16

我係追大出事冰角食角齊哂

16c

仲有幾耐

客入未

下... 12.5 13.5 都贏 你咩中位

有15.5賣咩

16c了

3:3

主入未

無時間啦，出絕招啦

16!

Same 所以今場無追 點知咁正氣

15.5C 手足 RIP 臨完先爆

開到16個點輸

即場有

l

今場波真係派錢

咩位買角大都贏

主輸撚埋佢啦屌

角大點買都贏

有2.X

2.15

以前 今場十分正路

有呀仲要無啦啦大大力落完飛即有角

Fc la真係追數救星

cls波 唔炸2球已經全格

3:3 ft

我都係 一追大就出事但今場好正路

15.5 3.3

依d先係足球

追大角點輸

冇手足派我

仆街 真係和 ok jumped

真係no goal

LAFC刷角部隊

屌 唔贏就輸啦

嚇得我 呢場都針真係唔係路

好撚勁 想含

咁都唔入 痴左線

完場未

咁都唔入

和波不如輸撚埋佢啦屌

單刀 世界機會 射龍門身

LA炒單刀

真

我屌 咁樣唔goallllllllllllll????????????
我屌 咁樣唔goallllllllllllll????????????
我屌 咁樣唔goallllllllllllll????????????
我屌 咁樣唔goallllllllllllll????????????

又神救

馬會最多都係15角 買大角無人輸錢

我都冇買 講經咩

又唔入

La仆街死

NO GOAL @2.3 CASHED

完

想含

97分鐘

搞咁撚耐又和

我有買主7

單刀hea到

我個主勝呀，屌你老母

咁都唔撚入 食屎啦

3:3 ft 16c

我屌 只係跟咗大岩蛇第7球 唔中

呢場邊有人輸錢 大波大角

我屌你老母
最後果野單刀 唔中

上盤..

呢場波世界級鳩

廢城個龍門 勁撚到

上盤

唔入波贏少左

下盤高水全格開波gel到完場

Me

10.5 2.5入唔到，走去追主勝 12.5s

我輸錢 點？

追細手足

汁左3注角 早知唔買goal

15.5

又多隊空難隊

我輸撚死

上盤撚完又撚

輸返一注客NG

有無人派

有冇人派返100比我開飯

角大要多謝個龍門

屌你老母

有冇人派

返到來1:1 開3.5 冇膽入咩都冇買到

96分鐘個腳都唔入

練心無球 睇到我咋咋跳

賭咩輸咩 唔撚掂

費城聯個龍 屌你老母

上場半一全一

有 派絲打

買左主勝冇嘢講

咩話唔止半格？

好過返追輸撚埋

調返轉全部角細都針哂

佢幫手刷左好多角

有5會？

我 但有j ok?

我？

又中

只買角大

唔明

LM

場場都咁易賭 邊有人輸錢

好耐無見

我 50 ok ?

入球唔買大都唔會買細利申 以前追過

Ok user name連j自貼上黎 即派

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有誤會？我們是朋友

呢個真

聽講你poker揾唔少

星期6開始場場輸 易撚到 冇收過錢

輸半都冇得收 好撚野 咁都唔入

單刀射到學界級數 職業球員

和好了

角大中主其他慘屎

咁岩既 我都係

我記得筆狗以前成日追擊你

戒賭了

曾經

愛你

咩妹大波波

大字報

美國妹大波波

輸到得返60蚊

今晚李城角大

主隊買左好撚多和

上你屋企格劍算啦

係咪好爽 出糧就糧尾

尋日銀河主場落後冇角反鑼輯 好在另一隊正路

做艇揾到好多客？

In 易勝博 I trust

呢期有咩人走數

無乜 有無人介紹

有冇師兄派$起機

爽到而咖無工返都係黎無錢開飯

+4K->+1k

唔好搞9我老母

又執3000角大 易撚到

感覺如何，二日朝早都深盤仆街死

同哂路 冇買到就狂中

全黑木偶

ok 追擊

食緊2手著條

佢應該數緊錢

9.5開始買到14.5

皇冠就有 揾到幾條水魚 抽水都抽到爽

留命7點

勁到

咪同我搶薯條啦

中北美洲 加南美比犬賭

荷乙半大2串1 有冇得諗

皇冠抽幾多 10%？

食開邊間 搵日一齊

笑你老母呀

Yes 我果個係

左轉倒右左
做乜諗野呀
留tg

大家羊多d

喂下盤班垃圾呢

輸幾多

咁佢贏你係咪都要拎10%出黎

我都係皇冠 屌 唔想做credit 介紹d黎

深水埗果間 咪搶薯條啊

上盤 + 追第7球苦主區 唔夠膽追角

多謝巴打 唔洗食二手野啦

Var 炸

咁留d二手野黎食下

唔通你就係深水埗eason

我預14完 12.5 入兩注

唔洗我攬條數咪回多啲水 起碼我揾個d仲未有人敢走

100k佢話過2日再唔還搵人搞我

勿相認

輸1000先抽100 好搵咩
定你d fd 一皮一皮咁賭

我都係 豬撚到仆街

又嬲

我以前追角大追輸哂

今場正路角大冇買到

恭喜巴打爽賺

你老母我得0.02

拖數你會點

200-300蚊注星期六日玩成40k

屌佢老母咋ma 輸錢不知幾撚爽 嬲what

3格角 買左2格 後悔了

佢都冇我地址

尾個格通常補半注

呢個真有時食到ol 2手薯條

500蚊平注 輸撚左20k

執6千

派我ok?

邊撚到有ol呀

old lady啊 咁都唔明

派ok？

食開消化左既二手薯條

咁食office boy果d 2手算lor

巴打sick 食到

10/1 100

之後食完扣喉又可以再食過 無限薯條

llm

同意 不過我注碼少個 0

永動機

On9呢個緊係唔洗 佢話要都係嚇你

我了大鼻蛇

認真 輸到想失控 點部署

失控

贏完派錢果d 祝佢地長派長有

可以試下出水

多數派完輸番凸

真，角大都未補得番

想得個知字 thx雲巴同頭g王

呢個真 次次派完輸到想死

唔明你果句攬數咩意思
正常贏錢 唔係你都要拎10%出黎咩

我識果d都係派到手軟都有得再派

不了 想低調

琴晚贏既，今日嘔返晒出黎
全部角大差一粒

tg

今晚有場100% 有冇人想知
琴晚100% 葡超大中

琴晚你出曼聯？
好球

出甘馬雷斯 50k注

輸2千，有無人派200起機

有 琴晚跟咗師兄贏錢

係 曼聯同甘馬2.5全中

花 早

Me?

原來有人有跟

我都有 勁到

馬兒

Tgtgtgtgtgtg

咁有冇諗過派下😂

You tg

Thxxxx

冇就俾我算喇

今晚俄超啲閪波 3場開晒3格角
屌你老母 啲德甲 日職都未必開齊三格俾你賭
你老母

花仔有冇12.5b

啱啱倒輸番晒 屌

馬又中..波又中..連乞都中..人生贏家

尾場似

真 次次派都冇我份 針

次次都唔夠職乞快...針

上車

咁都中人生贏家

開齊三格比你沉

抖幾粒鐘又嚟俄假

真 快到呢
係到9up咁耐輸俾cd room

起碼出茶芥錢啦拿蛇

跟我買今晚 唔好鳩買

有冇尿

派錢沒我份 輸錢當做例行

只買一場 卡斯洛達半大

貼番圖開始贏錢

追夠未

人生沒22了

今個禮拜信仰注收過錢未

Cash

一籠小籠包 我了

想回果時就已經爆list 點乞

感情注例飛次次輸

但沒我份

唔請籠蝦餃出黎講唔通喎

輸淨100 望谷底翻身

追到俄盃就無買過

串到...

花仔唔特別好人造人 不過獻俾一眾手足

世姪差跟住買照贏

鋼蛇有無開爐

真係搵撚笨 十場都開唔到一場 佢十倍半大我都未必買

天台等

開黎貼圖？

今晚會買

係咪有燒賣食？

今朝買完半大2.5走左去做野 返黎24

我地馬po飲茶五寶

得 7點俄超角大

今晚買邊場

成日見你地係馬po發大財

有邊忽係真

灌湯餃都無？ 咁撚核酸

邊場 跟

想格劍

又係星期一至五贏 星期六日輸番

貼鳩圖贏錢

應該假撚到仆街 但韓妹肯操gym呢下抵死

咁重裝甲

新力必上次打劫我隻陽光

唔格了 88

第一張好唔自然

咁你屌唔屌？ 嘈嘈嘈 屌你老母

300追唔追得返3000

想all in cska

屌

琴日有野做冇追到雷神馬p 針

卡斯洛達

7點易撚到

3p

6場大7場大 8場客勝3串1
16倍 收番4800

梳lor

老實

3p okay 獎勵你

追利記對家

佢場場都500k，打劫我呢D小注

琴日個個正好多

屌 咪咁 次次都高質野 養壞你班友

3p格劍我贏硬

我超三格有冇人賭

你前進500k win

開跑見到得返7.4我真係企撚左係到

睇盤既奧妙好高深 有啲盤點解係揀高水黎買

連登大戶

唔識睇盤

我都想學睇盤有冇人教

低水中硬咁馬會破產啦

上次見水手受得平半以為反底

點知比人345

真。冇兩倍我都好少買

你500K 38倍打到得番15倍
我眼都突埋

買水手對家長期執

要睇係咩隊 老鼠淺盤 成日都開得出

呢排好燈

呢個真利申 勝利苦主

平手盤都開得出我唔識睇了

咁早入定

好悶 野雞波都要4點先有得賭

跟

買到中先停

俄超唔買半大 唔好話自己識賭波

純粹賭運

最撚憎買平手盤 未見過有盤難買過平手盤

馬會呢邊7點先有 仲要唔開即場

Thx 鋼牙蛇

真補飛果時要諗多好多野 隨時輸埋補飛錢

係

又黎感情注
琴日串埋雷恩半大
垃圾var

下午茶the best

我琴晚都買左場1球撚狗

完全賭運咁 開得平手盤都係兩邊好撚接近

本身入左粒吹番走

你44倍win...

一輸輸全格 屌佢老味

咁賭錢係賭運有運會感覺到

你啲圖有fans

唔撚係掛 我個3倍

的確係好有道理 初盤至尾盤都冇轉盤 啲高手偏偏揀高水 .
高水降到低水 佢哋又係揀高水果邊

今晚1900買咩

十幾廿分鐘我見一比零
諗住有機 吹番走左
仲要入完開埋波

戒賭

仲睇盤咩年代呀

7點俄 半大 1 1.5 點睇

諗返起墨超var 取消20分鐘前既入球

但係尋晚+今朝重創....

咁係咪睇球員身材

真 睇你清爐好過啦

睇埋佢地濕唔濕身

想知再講

睇埋地硬唔硬

唔足水會輸死

賭錢緊係講運架啦 講技術 笑死人

想入你爐 加未

跟紅頂白，呢兩日有個巴打好旺係咁派
首名留Tg派個個

不了 星期六日例牌閪 唔知係咪唔夠時間諗

邊鳩個係你

唔夠時間諗，賭得呢場又諗唔切下場

但星期六日先多波賭-,-

又有辛尼特撚狗

訓個晏覺就33

你個晏覺都幾早訓

咪比佢入 jer狗黎

邊個黎

有冇人有個習慣係唔會買某個時段既波 好似我咁係唔會買星期六2300 仆你個街同一時間百鳩幾場波 點睇

有矛人派禾

2300例牌唔睇英冠甲 蘇超 只賭英超

我有咩好比人jer

2300 會熄晒英冠英甲 邊度賭到咁多場
2230 直落已經最少10場

星期六2300 31場波 笑死

屌 同沙奈朵same road

禮拜五2點 法乙荷乙唔屌

Dllm幫你拉左300人 系吾系甘講野

星期六1030德甲 3點法甲 星期日10點意甲 呢3個時段

試過串起其中一場英冠大波 點知咁多場都開大係得佢00到尾 我仲記得係盧頓

mon都難 賽前要度足咁多場又無可能 不如直接剔走算

11點英冠我都戒左 但英冠其實好好賭

係 但羊群心理 英超人賭我賭

不過英甲大波可以盲賭 呢度有樣好

而家英冠甲仲多唔多大波？

仲要有得睇 今個星期六11點英超閪到爆 1場走盤2場半格

英甲依家好多開2/2.5 見到都唔敢買

我英超輸撚死下下差一球同一c

列斯聯大波王

輸盤王tim

2.5/3呢排佢一係半格 一係一球到尾

琴日定前日先3:0又係得半格好似

成篤屎 猴城 好似都大波鬼

原來上上場 冇野了 上場又撚狗

單蛇做咩又轉貼我
我知錯啦

對唔住大佬

一係鳩買8串 1 50$

單蛇 放過小弟

轉貼親都中

唔好 放我一馬

最撚惡賭係英超 特別係中下遊

好野梗係要同大家分享

中下遊對碰 讓平半 勁撚難睇

我怕羞

花兒怕羞

真係過山車
-13K>win 11k

大蛇谷 想贏$$$$$$$$速入

又00 又冇角 又冇即場

洗乜睇...平半買上盤(祖)
半一下盤(貝)
定律黎

呢個weekend 跟埋曼聯波膽 成個谷加埋贏左20000000k

有冇高手教下小弟今朝萊昂由受平半降到平手再降到平半都可以開得出1:4

怕羞草

我投左西餐 想睇你煮risotto

Agger 韓妹做gym比例對比其它地方應該亞洲第一

打假無視盤路

睇盤冇用 通常買贏果邊

佢地操得係幾撚靚

主場都讓唔起人個d通常都係垃圾黎 所以all in上盤

Ok 下次我又轉貼

On9..分完盤口既入波自己減返啦
姐係當呢場1:2睇
仲要人教原來真係唔識

得蛇

墨假唔好玩 一重飛就撚賭仔

應該玩盤
玩FG NG
玩角球
玩全大細
定玩半大細好呢

波膽

盤 呢期少玩過關？

入球大細好玩好多 但賠率唔高

都好

呢排無咩時間係咁打機

其實我覺得你無基本認識兩隊波你睇盤都係比人撚莊家有時係想平衡兩邊注碼執你抽水個差價就夠

見你玩走地多 得閒出下過關上盤
睇人勁中好爽

7點角大

尋日跟左你曼10.5

其實同上一個飯差不多
都可以既

尋日咪中左條三串一！半細
都成兩倍

岩岩美職角大執左3000

岩岩美職我執骨

煩在要慢慢淋雞湯慢慢攪佢
西餐真係好閪麻煩

講真定講笑
我覺得中餐難過西好多

無追post 三千幾 1.34倍角細 最後點

爆

準備玩半細

講真 中餐家常小菜易好多
西餐啲料同香草好煩 你睇uncle bob以前教整西餐成日俾人屌都知

快 俄超

收息係咁收

佢去左澳門賭大細未

今朝開始全對家係咩玩法

我好少睇人煮
但中餐要炸粉個d我唔識整
例如 咕嚕肉

咁都唔係好耐姐
我琴日澳職開始全對家

半大

睇人煮完多數唔想煮
一見咁大陣象就縮沙

又要po E巴對西維爾條飛

其實煮慣咗就知道萬變不離其宗
都係咁上下煮法

澳職開始過關斷一

醃野來來去去都係咁 落鑊步驟又係咁

入波就變錢

西餐易D

斷一？？
1:1
1:2
2:0
2:1

今晚買咩

俄超感情注...

是日重心

爆咗

去緊ifc

早d上水同俄超講聲，麻煩你7點果場半大，咪撚再炸

冇錢搭車，行緊路去

讀緊大學表示近排無補習無曬收入 呢個月輸撚左成5k 無錢找卡數...

做住part time tim lor

借錢囉 學生哥就咪賭咁大啦

我都係讀緊u, 齋今日 輸咗5k 仲要冇得返工,補習社唔開

搵新力財務？

馬拉松 -5k>-25k>-4k>-20k

注注200蚊 點知上個禮拜係咁輸 高峰期試過連輸10注...

1900 大角細波？

唔入波就變入錢

愈追就愈大

星期六針2k 星期日追返

同路 讀緊書 但贏到餐晏

咁仲有幾多本係身

跟我買 唔知點輸

得返2k 都唔知仲賭唔賭好

俄超半大幫倒你

加入我個2000本計劃 唔收你錢

車震

半大都會炸走

今晚100%？

讀書買廿蚊過關咪算數

吐口水講過

快夾妥 息口又低 跑贏大市

我-7K->-15k—4K->+10k

條女坐得幾好

一直期待緊係男男

好撚多女唔識坐蓮 真係要睇下呢條片
教科書式坐蓮

琴日個場咪係

其實開頭反撚晒光 我唔知乜黎 睇真啲先見到

想問下轉數快會唔會扣錢？

你條女識唔識？

求司機帶上車

今次唔會，打左電話去投訴，一齊羊

見到係女就無曬興趣

差 尊重

Un到

差

好耐無見呢啲流出

如果唔玩下波馬仔, 仲有無方法爬到上5K先?
搵part time都要時間

借/跟我

大岩蛇係你唯一選擇

問個清楚 問個明白姐

係咪笑緊我？

仲未改得名

幾時出

你富二代 有爸爸 唔擔心

仲以為男男 失望

今晚

坐蓮知唔知最緊要係咩？

你係邊度save咁多呢啲gif

我都想係富二代

唔知

腰

富二代既生活係日日攬女鋸和牛？

我夠想 有邊個唔想

係個屁股

有條J

係個屁股同對搖曳既乳房

你養我好唔好

好但要日日做愛

其實無乜所謂
我每個月都捐緊錢
加多個唔算多

馬撚好粗好長架喎 你頂唔頂得順先

養埋我thx

養埋我ok

香港馬八成都係公公

小妹你有男朋友養

呢排中得多d 3倍幾角大 見到今晚比勒得1.75就唔想買

漸下眼仲有二個月又冇哂波賭

自己提供証據係學生 有被捕

我會幫你訂agoda 單人房
HKTV MALL訂糧食
少許零用錢

歡迎TG我

收到 cap低先 將來有咩事搵你

你咪係

依場80%
100%夜啲出

贏嘅派翻比我

師兄有冇link

尋日車仔

跟我好過

原來係你
2場英超細都中

有冇爐

300要上返3000 買串定慢慢上返好啲岩岩開始賭波想贏返本arrr

無

尋日跑馬仔win 15倍

咁我24小時係波po等水

連你都...

我都係跟呢個

上網搵

不如屌個大波比勒

tg link個名好有啟發性 要keep住share 千其唔好all in

通常問得人有冇TG爐
都係輸緊錢
呢個時候就要提佢
Plzdontallin

左轉調右左 爸打係唔係到 想派你100

跟得我都預左輸
所以提你地唔好allin

@stopgamblingla

我代收

好悶 琴晚贏咗4000幾 買咩好

派我

跟你 all in

跟左出真飛

俄超三場半大串埋一齊先

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

學生嚟講已經係大注

你睇我之前都係十蚊十蚊咁買

學生就比心機讀書咪撚賭啦

乜撚野菲律賓周國腎？

有冇賓周？

全名都爆埋出黎

唔覺意 仆街了 唔好推

買勞

推走佢

push

頭3場雙似有肉食

don't push

爆名

幫手檢舉

贏咗記住派番比我

好彩係波台 如果係cc台你實比人屌到仆街

洗左佢啦連基本加密都冇

我揾admin搞

拿拿聲推完個post佢

推

推爆佢

唯有係咁

Push

777777777

1

778

2

0

dddddiiiiuuuuu

3

1001

on9999999999

單

頭場客100%

4

5

拉

7 點主w, push

俄超半大

8000000

單蛇Respect

條友抵屌

俄超半大三串一

推post 10 1 1000

皇

最緊要係個煲唔好大過爐面

巴

幫手推既有得gel

noooooooo

波台狗 拉

拜

我我

星期六日埋單輸幾多？

仁

Nonono I am strong and independent woman

個

Cc台推拉師

gel

踢

快啲啦

dddiiiiuuuuu

比你tg我

7 點 主w

rrrraaaappppp

法

祝gel

Gel

比

不推文輕輕鬆鬆

頭100抽10 派1萬呀
快lm

哭能左

頭埸3:1波膽

人

收埋我得唔得

垃圾post 拉

食撚屎啦畢爾包

睇

過咗星期六日都唔使輸

😭🔪🔪😱😁🥺😑😀💚

ME

穿

半大爽到

蝗又輸

曬

巴塞歐聯

精蟲？

閪盃正辣殺

人財兩失 898

而

，🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

3.5大

快

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

我都比人當condom啦
個陣工又無埋

俄超三格角大

笑

今日史特加

聽到話有人派 1001 個個收錢

10連

🎏🚿🎊🚽🎊🚰🎐🛁🏮🚿🏮🚿

新力必500K陽光派我未

撚

🎀🛁🎐🌡🧧🌡🧧🛁

900

.

911

左

未未末未

☸️♐️♏️🔯♐️✝️♑️✡️♏️

910

990

pushh

屌你點會咁樣爆

🦉🐮🦉🦉🙉🦉🙉🐌🦋🐼🦋🐯🐼🐴🐻🐴🐽🦉🦅🐷🦅🐻🦅

916

快撚啲啦

10001

923

推 靚推加大位

自

🦇🐰🐹🦇🐱🦉🐱🦉🐱🐭🐭🐭🐭🐭🐭🐭

聽講推po可以發達

926

頂住咗

932

😩😛😩🤓😩🤓😩🤓😛😫😛

934

今晚中半大

936

好lag

😽🤢😸🙀👺🤑😼😽🤢😸👺👾👺

易到

好想返本arrrr

941

942

好撚齊心波台推拉師

100 1 1

比力

頂住左呀

💩💩💩

gogogo

大家贏大錢

十連 抽 1 個 1000000

半大黨進場

950

無咁快

962

不篤灰了

俄超半場主其他穩.

1001 十抽一

1002

1001派10蚊

960

10 1 100

轉彎入直路

👐🏻👊☠️

鬥搶1002

1003

975

大家贏多啲

988

呢個post搶到1001嗰個真係犀利

邊個搶到1001 派佢10蚊

👅👉👀✋✋

垃圾屎 十連 抽 1 個 1000000

到！

1001拉